香港地有塊西真喺好馨香

唔使做麥記啲低賤工種
收人幾千出下街就叫自力更生
唔認做雞但叫人做雞蟲
公平咩

正喎樓主啲帽應該多到可以開舖頭

一個 好撚難受